[集思廣益] 啫喱大家點讀

正皮 遮梨
負皮 謝/借 lay

同埋有冇人abc讀法 遮ly（jelly ）

Jer 你

hi

梳 睇嚟冇人咁讀

hi乜鬼

啫喱

講啫喱嗰啲以為好好玩？
試下激到我發嬲你仲會唔會覺得好玩

一打唔駛找

加密膠

負皮嗰啲邊到鄉下

J你

J-ed